即時龍和道 大量解放軍

pish

係真唔係呀

616照出

fact ?

push

真,

[1514] 5架解放軍車係上水開出 其中4架有人 一架拖住野

FACT CHECK ED?

推

咪貼舊相

咁聽日真係要去

邊到講？

資料 from FB on9仔女同盟會 (on9限定)
事主係現場即時影
認真post之一
[url]
[/url]

搵人證實先

解放軍真係解放軍
坐都唔識坐 0軍紀可言

推咗先

我第一個出去做肉漿

求證

樓主見過
source please
呢樣野好重要要快d fact check

集結連登力量，尋找潘生潘太

fact check ? 無既一律唔洗理 專心聽日上街

返軍營咋？

source?

咩意思 暫緩左都有老解

留名跟進

係咪嚟啊
一獲熟焦土囉

暫緩又唔想冇面，特登畀你哋影到㗎

就算係又點

Removed

無fact check， 咁大搖大擺，點會得咁少圖

可能係比fb ban左

解放軍總部係個邊有幾奇
係又點 幾條撚咩

各位外國嘅朋友睇到晒啦，撒資時機到了

中共想屠城

等fact check

可以叫美國

不嬲都大量解放軍係入邊啦, 驚閪

咁啱得咁橋咩

驚啲人聽完即係反枱

照出，我唔信和理非遊行示威佢地夠膽出手，到時邊個擲磚邊個係鬼

照出 理撚得你見到外星人 都照出

平時最嚴格嘅訓練就係摺被

仆你個街，係出軍隊就快！唔好靠嚇

推咗先...

一車車 好似運豬咁

PUSH

係真既話仲加會出
有種就打死我 我屌你老母

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

出黎呀 解放閪

其實平時都有，幾個軍營啲人周圍轉，新田公路成日見

焦土政策

1514既圖

利申唔係我影

出坦克呀笨屌你老母

ON9,軍營有解放軍好出奇咩

fact check先啦屌你老母

影曬都重洗fact check?

5年前都有解放軍預備
比人影到晒.

快d取消香港關係法

推，求fact check

未換警察制服啫

屌 ？

btw香港不嬲有解放軍軍營

有乜分別姐香港嗰班藍色衫同解放軍都差唔多㗎啦

防暴其實都幾乎解放軍噉
除非佢真係玩到屠殺
噉支那有排搞啦
香港唔係北京，依又亦唔係啱啱改革開放
外國要玩大把嘢玩
驚條閪

嚇鬼呀

早一兩個鐘經過都唔覺有 錯過咗

咁又點？

多謝大家多謝大家

警閪咩

上次雨傘都話有 係到嚇鬼

要有心理準備

唔撚驚呀 聽日照出

侵侵!!! 解放軍呀!!!

都唔係你死

btw星期日見

唔好咁話佢地 摺被其實係解放軍既最大武器 可以靠褶起既被個尖角篤撚死人架

周星馳?
又會有投降輸一半呢條例咁得意既

軍營不嬲有軍人嫁啦

do it! do it!

咪玩膠喇，死人妖

侵侵好似有艦係亞洲

一車車落嚟

屌唔好驚呀

聽日唔出就冇㗎喇

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

[長輩圖]未來目標係打建制派 攻擊議席

重要指示

爭奪建制派議席

而家援例
只係令到佢地政府可以平息單野 想爭取番藍絲/中遊支持

我地有更大既目標就係打散建制派內部支持
進行內部分化佢地

選舉就到

幫大家出小小idea 方向！

最衰都係建制派無啦啦轉風，唔全力支持政府，搞到政府咁就跪倒，以後仲點有權威?
我屋企人都話以後不再選建制派

睇定啲先

真唔真

如果係真嘅話代表如果今次真係endgame，縮咗佢就次次示威都放解放軍
問你死未

驚咩撚野

Fact check左未

係就快啦 美國開曬聲話出老解先會取消關係法

驚你老母

CLS公司

推，屌你老母港共

Fact Check？

防暴開得槍
有無解放軍已經唔重要

爛命一條，要射便射吧，照出！

唔係膠黎

真是有解放軍

不過似是路過，移動去軍營

嚟囉

來,美國出軍
大大佢

fact check
#49

照出

睇你去到對住啲真槍都係淆底
跪地求饒

如果係真，更加要出黎

班友又落嚟coplay香港黑警，肯定又成大班冇委任證著件警犬背心
咁聽日更加一定要出嚟

搵人貼去外國網

解放軍做嘢
希望解放軍射死 聽日班友
等美國名正言順 推制裁法同取消關係法

唔講以為運豬車黎

以前都會夜晚先出黎， 驚制造恐慌
依家日光日白出黎哂馬

有乜所謂，扮遊客去影相
你無戒嚴傷到外國人既話，真係同你八國聯軍

驚閪咩 要出12號就出左啦

怕你唔收手搵老解嚇人

(係咪換隊伍)

以係為左星期日遊行而增兵駐守中環軍營

我第二個

fact check 未呀？

咁侵侵係咪可以出手了
六四屠城啦喎

我真係好撚驚呀

買奶粉ar

#49

你估個個都係你老母咩 跪係地下求撚含

嗰邊有個軍營

更加要出

Push

CLS

推下傘都出老解

收撚皮啦 如果係怕死 果日撚有咁多人
香港人唔係支人 非貪生怕死之輩
Take my freedom, take my life
Fuck you

唔記得換啫

我好撚驚呀屌你老味

班狗可以開槍，成3萬人
洗乜出老解？

攬炒

仆街！真係打？誰怕誰！

相都有機會係舊架大佬
唔係想罵戰, 但風頭火勢更加要小心資訊傳播啊唔好比五毛有機可乘

出左仲死

又做小動作嚇人, 等你地驚, 聽日唔出

佢咪試下囉
你大我呀.jpg

條linklink入唔到wo

Wtf

夠閪僵出黎屠城咩
616一定要出黎617一定要罷工罷課
不撤不散

好驚啊

TAKE ME FREEDOM OR TAKE MY LIFE

比班解放軍知道pc人工咁高 會點

去買奶粉咋

大家已經忘記64前夕
風轉向人民
64就來了

過嚟幫手摺被

講還講唔好講老母
玩分化？

你咪就係鬼囉

解放軍唔係唔出擊呀 登到你出擊
美國佬都話要你地出擊先俾香港港獨
唔係唔出擊 建制派都等緊你地令佢被人充公資產

睇第四張肯定係真
龍和天橋嘅臨時路牌 近期先有嘅

請高質少少 fact check咗先放出來

六四班都好和平

運水貨下 ?

嘩 巧驚驚呀～ 聽日同佢地鬥接被先 有無隊友

少爺兵

唔好掛住選舉好唔好？

暫緩係等埋解放軍先

我仲入到

會唔會入去換衫聽日出黎維持秩序

中共真係想黎多次64

睇下邊個長命

fact check?

成日都出現，馬適路行過
唔使擔心，美國講到明唔俾解放軍出嚟
依班準備七一回歸（淪陷）

Need fact check!!!

快做文宣!!!!

20幾k有幾高
你都唔止喇

黑兔走入青龍穴

推背圖又中

趙紫陽發表完和解講話囉，
星期日六四 2.0

係真嘅 我就帶埋本passport出嚟 如果殺我一個外藉公民 可以引到第7艦軍上岸

又要廣傳 傳媒真係忙

幫手俾埋BBC CNN

南海軍演緊

fact check？

要fate check果班全部睇#49同#188

有冇諗過，其實解放軍好撚廢
毅進仔都話叫做係香港接受教育
解放軍支那狗咁柒窮，書都冇讀過，應冇咩常識，洗乜驚佢

純討論, 如果入左去係解放軍營葉問上身一個打低幾十個後打直行番出黎,
有無犯到香港法律?

支那準備打ww3？

解放軍一定冇20k 啦
所以去晒做輔警？？？？

冚家剷出解放軍

希望啦

快手搵人貼去海外網

Chilunsin

學術研究
成日都話會出坦克車 但其實坦克車可以經乜路運嚟香港

國家主席萬幾蚊人工咋

睇黎係堅

老解幾千蚊

你一年派咗幾多帽？

差佬嗰朵都臭哂
而且非常樂意執行任務
有咩需要出解放軍

痴撚線，係咪short撚咗

其實點解咁多人會懷疑
都影晒相
調解解放軍去金鐘預備突發事件好難理解咩
肯定5年前都有相同嘅準備啦

有就一定有, 出兵鎮壓就多數唔會

船運

係就快

太好喇 美軍可以出兵

fact check fact check fact check

第7艦隊一直喺亞洲

其實同運豬d車有咩分別

記得到時誤中外國記者 民主派議員
學生 家長 父母
唔係美國佬又走數
唔肯推制裁法 取消關係法 同走資

屌
好似養豬場車堆豬去劏咁
乜撚都柒過人

屌你老母大陸青瓜兵你嚇鬼啊夠膽咪屠城囉,記得開槍啊dllmcfh

有種就嚟多次六四!
同希特拉有咩分別

最好開曬坦克出黎啦屌你老母

好驚呀

點睇都係你玩緊分化

真係要push

之前經過都會見到幾架，但應該物資車
車人岀去第一次見

唔確真定假
呢啲圖洗出其實就係想恫嚇香港人
等我地驚之後唔敢出嚟
係呢啲時候我地更加要出嚟！
寧為玉碎 不為瓦全！

有冇巴打知拖住個舊咩黎

快點出解放軍

快撚啲 po 上 reddit

美國岩岩先話出解放軍就取消關係法

向廢佬有錢佬報驚 解放軍出動了

最驚你唔鎮壓

我唔怕，我會擋在大家的身前

有人向美軍求救

上到場再換番套速狗裝就得啦

可唔可以cap圖 知會美方解放軍出擊
等trump 哥 收到遲來的生日禮物
可以推行立法政策法同取消關係法

屌啦 你估你遊下車河我哋就驚你呀？

笑左
開槍洗唔洗學士學位教4年呀？
識開槍已經玩晒

支那又攪咩？

如果香港要搞成咁
我死都死得光榮各位聽日見

高

出動老解係唔係話香港警察唔掂？

其實雨傘嗰時都試過一次
特登唔用平時路線 兜路有街咁樣等好多人見到

支那最鍾意玩武力恐嚇

乜鳩啊？屌你老母

條友未見過中東地區D細路軍隊

照去

解放軍算唔算出左黎？

*唔理

班友扮完警察
返返去軍營做返軍狗啫

最恐怖係依類，六四個班軍人就係咁

上水華山嗰邊操炮

哦

佢夠膽就出攬炒

豬籠車咁

仲冇人性

屌

驚乜？？共狗驚撚過你港豬啦！！！

今日7西肯撤，其實同美帝呢幾個鐘吹左雞：
你出蟹軍我就斬纜！！！

ISIS 未成年靚仔一個打你三個香港成年壯丁啦

雜種做野了

有槍已經玩曬

請各位傳
老解受人民響應
正式捉返所有偷渡人士返大陸罰錢
幾多年前犯既法都要追究
俾班廢老之前屌得咁開心

最近派多咗

我吊

解放軍可能驚人佔領軍營 防守
或者進行夏令團操

不用怕 星期日出多啲

只有清走保皇黨 香港議案先有救

係咪黎啊 點都出 最怕你唔黎

好想揸住兩個袋出馬路攔佢地

呢幾日你咪出解放軍囉，到時g20睇下你地老頂點比人玩

林鄭根本就係 覺得我哋香港人踩親佢條尾，要我哋天火焚城。

推
驚

好撚驚呀屌你老母

指揮官有讀咪得囉
毅進仔係香港接受過教育都無性
自己諗解放軍會點

就到7.1
有解放軍周圍遊街係正常 同埋個狗竇就喺附近
何況呢個形勢出解放軍鎮壓同64冇分別
出咗老解香港等變北韓

有張棉被已經玩曬

坦克呢？唔撚出埋坦克屌你老母

就係冇常識先驚 打撚死你都得

其實呢個情況時不時都見係新界，赤柱都見過幾次，唔好大驚小怪

支那軍滾出香港

話說頭先收到都見到起碼4，5架係中山公園對出果條天橋

條link死左
係咪流

一齊死唔係我誇張 只要係香港有一個人哪怕真係一個人死於班大陸青瓜兵既槍下 中國以後唔洗諗住有得起返身

驚閪

落黎打撚到你支持立法

今次全世界睇住啊你老母，以為好似64咁會冇人知你做埋啲仆街野？

真定假架？
大事大非當前，唔好玩
如果真既，勝利一定屬於香港人

假既就唔好放上黎啦，放咁多流料只會令人覺得我地同建制既人一樣咁無恥

616 換衫扮黑警？

美國O IT!!!!!!!!!!!!!

係咪換衫做黑警？

爛命一條, 驚閪

聽日真係睇市民頭 最重要係演戲
扮俾人打到痴根
解放軍出擊 就有機會令美國推政策法同取消關係法
唔係推翻咗逃犯 窮市民都係會輸

FACT CHECK

轆撚死哂你班人咪冇人反對

換衫扮遊行tim呀

特登去之前示威果度 明挑你機啦

如果大家同樣裝備
我覺得黑警會贏老解

美國 : DO IT!!!!!!!!!!!!

呢幾張應該堅 睇一睇狗車位置就知

快來碌死我

64都係全世界睇住

無可以折磨我既身體，但你唔會殺死我既意志

張圖雨傘咪見過

你都on99
讀得書多會識金鐘罩？定係避子彈？

你*

鬼你老母呀

夠疆咪一槍啪埋嚟囉屌你老母

準備換衫扮黑警

嚟呀！！！！係就唔好拖！！！

唔知點解用URL禁入去會死link
用手打copy and paste 入到

行大路去金鐘係少見嘅
不過我覺得佢地有部署調動下係正常啦
佢地嘅功用都係處理突發情況

返Base咋？

屌 唔係中學生搞活動昨
咁兒戲 帶啲中學生提驗做解防軍😢

如果係真既話
香港變死城 中國都會再次俾國際制裁架喎
唔係玩到咁大啊？

［急］［郭文貴爆料］共產黨對香港嘅報復行動

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

1
0

????fake news??

聽日照出 唔出正契弟

見好天出嚟曬下被

買完奶粉?

死link ed

人地軍營係果頭挑咩機我之前係赤柱都見過好幾次又係咁，新界都見過都係咁既陣容，所以唔明做咩負皮我，見過都要負皮痴撚線

要copy and paste先入到條link
唔知點解

係唔係今日影嫁

咪撚再po依啲冇用嘢 14年到而家冇進步過

聽日照去

焦土先係贏家
講真上得連登時事台 真係好有錢咩
有錢走咗啦 去旅行

返軍營啫

人地軍營喺隔離 有車出入有幾奇

個url連埋line break

靠嚇啊？
咁更加要出喇

哇屌

我需要FACT CHECK呀

係 之前14年都係咁
成日做下樣

有本事就屠城，你愈明目張膽我地愈要出黎

係喎
我錯

出解放軍? 傳開去只會更多人出
推到佢老母仆街

澳洲悉尼港周一（3日）突然迎來三艘解放軍軍艦到訪，停留5天後至周五（7日）下午離開。有當地傳媒意外發現，解放軍竟是「滿載而歸」，一箱箱的澳洲奶粉被搬上軍艦運走。
綜合澳洲傳媒報道，多名解放軍人被發現在周四（6日），將數十箱澳洲嬰兒配方奶粉、美白面膜、牛奶等，從一輛客貨車搬上軍艦。報道指出，事緣中國2008年的「毒奶粉」事件，令消費者對「國產奶粉」聞之色變，紛紛轉到海外「入貨」。

黎運奶粉

亦都係表示：美軍來了，準備帶路

咁不嬲有軍營啦個邊

照出，夠薑你就射撚死哂我地

有理由相信佢地特登高調出車嚇你地班友

共豬車

九龍東軍營都有出車

痴撚線

相比64當時少好多人follow up, 今次reddit班外國人都睇到實

我屌

有冇實數講嚟聽下

係咪要捉林鄭番去

有冇人可以用日文po上twitter同用英文po去reddit

美軍來了 我帶路
國軍來了 我加入

要幫美軍帶路，有咩要準備？

驚乜鳩 全世界望住你覺得會重演64 ？

真 我都見到

但你都要認清現實 多人睇住唔代表d咩

解放軍唔會出。。。。

聽講聽日個班勇武 好似香港isis
希望解放軍出來 幫手清理下外國勢力操控人

我好市民 最憎人係立法會搞事

cvn76同日本自衛隊喺南海。

過來香港只要幾粒鐘就到。

美國國旗

原來鳩嗚團嚟

夠膽你就出兵
反正我點都照出

um之前都見過呢張相
真假自己判斷，不過都係果句聽日見

香港人未驚過

快搵人通知美國

子路
我會拎嚟整意粉請林鄭同李家超食

快點解放我

驚閪呀

我一定會出去啊屌你老母

我驚你老母閪呀

屌龍和道隔離就係軍營
發夢612果陣D人堆到出門口班解放軍都淨係企係到望

開心
香港關係法即時收皮
全港共比美帝為首盟友制裁
反正我冇野輸
夠薑比個痛快我地

出解放軍我都會照出

解放閪

食家

你大我呀

解放軍成日都出去訓練，做咩嚇自己

你就咁睇早幾日班警察都夠做有找啦，洗鬼出老解咩出得老解既示威我相信就真係真正暴動，四周圍著火四圍搶野果隻，早幾日所謂暴動屌佢明屈既

then do it do it do it

咁多人見到唔會假啦掛

快D通知美國

黎啦出埋占占占啦
你都唔要本等美軍黎

本地的學生需要肉醬意粉

今日訓練 仲行龍和道

擺明嚇你地香港人

Reddit咗 tweet咗
但覺得唔會信 真係要出 射死咗人先得

中環摩天輪

想吸多啲自由既空氣

89年同而家科技比？
而家市民人人做記者，加上地區唔同，支那禁唔住消息流出。

正常，咁小事佢地唔會理

好似有post話美帝宜家喺南海有航母

GO_NAVY巴打可唔可以提一提美國海軍香港人嘅情況

解佢老母

高鐵 ?

車軚都未燒

希望警察 解放軍 聽日出盡力
市民交足戲

我好怕唯唯會去單人對抗

可能運啲青瓜落尼打警犬呢，邊個知

生化武器同雷射

如果係真嘅 真係俾郭文貴講中

你老味同我開槍

好撚驚呀 解放軍屌你老母

係出黎先好呀喂

準化學武器 雷射

唉 真係要殺人？

好不安

要搵出假警察

我己經練成金鐘罩嚟擋子彈 解放軍我要死得痛快啊 哈 哈 哈！ ！！

最驚佢唔出 香港關係法等緊佢出

結語

make sense

唔洗緊張啦，速龍小隊換更姐

開戰

夠膽坦克車死我

夠薑就一槍打撚死我，阿叔嚇大嫁，屌你老母

屌你老母解放軍。夠膽就放狗出黎！到時候睇下點制裁中國！

突破盲腸

夠膽你就開真槍 黎呀 do it !!

洗閪出動軍隊咩
比開槍既幾隊速龍都搞掂我地啦
你估我地真係個個Steve rogers咩

今次我地唔好再放學生係前頭，ok?

夠薑就一槍打撚死我，呀叔嚇大㗎屌你老母！

係出就快

解放軍 係市民把暴徒港燦 給下重擊
令到佢地以後唔同國家作對

想問下 香港駐軍有冇坦克車

印定幾個維尼面具
到時邊隻狗唔敢郁手就係鬼

要出都唔係而家啦

有無人sd比外國記者

不安

驚閪咩 我呢d自由閪黎架嘛 鐘意去邊就去邊

保全叔

黎多次六四囉，我唔怕
寧為肉醬 不為瓦全

夠膽空裝同我隻抽

速龍隊換人姐

唔撚係青呀
聽日喎 唯唯未撚驚過

撚狗

Send俾外國班官啦
佢哋話如果香港唔出老解唔升溫就唔幫我哋喎

我未青過 咁多外媒睇住

快 我睇下g20會唔會變成聯軍會談

條link已失效

又落黎搶奶粉

聽講有人明天搞港獨 解放軍把港獨的人消滅

So

copy錯link

我覺得洗撚解放軍咩 佢地全部著香港警犬件衫我地點知

大家要小心

唔行龍和,佢點入軍營

冷靜

不安
再下次先預我

老解間唔中亮下相
唔洗咁撚驚嘅

我成日見佢地係山後練靶
行埋去佢地都禮貌叫我走

搞到我心思思發夢夢到
佢地開炮然後練集體掃射

解放軍係時候解放下

得小貓三四隻
驚閪

驚政變？

無

駐港陸軍部隊編有91型輪式步兵戰車、92B型輪式步兵戰車、07型輪式裝甲指揮車、輪式裝甲搶修車、防空導彈發射車、東風EQ2050ER猛士偵察車、嘉陵JH600BJ型特種摩托車、檢索指揮車和干擾引導車等型車輛

郭文貴又中？

激光炮

未來人

岩
唔好拖累人

放料比外國記者

本來香港都有解放軍架啦敢出一早出左

係呀 有人推逃犯條例 連建制派都有外國護照同資產
被操控唔出奇 所以解放軍要release下

香港只係推條惡例 百萬人上街遊行都國際關注
中國真係有種黎多次64咩 仲要輸緊貿易戰

我覺得呢到好多鬼，係咁俾相又話驚又話殺人又點，佢地想嚇你地聽日唔好出！

Fact check fact check pls

我諗反而係會激發更多人出黎

去灣仔警署拎衫，聽日出黎執法。

Lm

夠膽開槍囉

龍和道隔離就係解放軍 咪on9啦
612仲開撚曬窗拎住個望遠鏡係到食花生

e d叫執法咩

我都覺 所以希望市民要做事
美國先會做事 唔係美國佬好難交代到推定唔推

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

就憑呢幾件蛋散？

陳警司都講左件衫有警察兩個字就係真正既警察。著左衫身份就係警察就可以執法啦

好啊！等咗咁耐終於有得打老解

可能速龍就係共安武警解軍，所以佢地無 no.

經過咁多次，依家成班香港人驚你唔出，仲想你聽日就黎料

size=6]
黑色三毛警告

[/size=6]

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

解放軍冇權係香港出動，除非林鄭請求中央

我覺得換衫增援香港差佬姐

你估而家仲係80年代咩
全世界影撚住你，你有種咪殺哂我地

啲大陸仔咁柒串

唔怪得頭先咁撚串

sor 放錯位 三毛唔係呢度

條link唔知點解有

/<br%20/>

喺最後 大家delete左佢就睇到

可以歡迎美軍入城了

人地唔記得換衫姐

大陸d騷亂都唔敢出老解 只出武警啦
不過你話老警換警狗衫 我就唔意外既

抄散

cls 真係準備打我地

咁要快d去支援啦 快d殺我
快d8964

假嫁d奶

奶粉車？

起一起你底 呢兩日先不停出post講政治
依家邊撚個係鬼？

希望林鄭要求中央 廣大時候係時候take a lesson

不嬲都有解放軍係香港
間中都會係街見到

有心放風出黎既

驚西
星期日係遊行咋喎
大家警惕
好多post係度凶人唔好出

好似運豬d車咁

得
明晒

多謝

夠薑就郁香港人一條頭髮呀屌你老母

夠膽出黎同我鬥摺被

準備聽日扮差佬

聽日會有好多無委任證，無冧把既速龍

有人講過，中國想鎖國保住攻權，會先打一場敗仗。

照出 夠膽一槍打死我

一槍射死我地算

佢哋心諗：解決晒你班契弟之後就可以為所欲為

不用怕，屋企附近日日都見到一車車，冇特別

未撚驚過
最怕你唔出坦克車

個post河蟹左？

扮完警察返軍營

夠膽咪開槍，睇下會食幾多戰斧仲有jdams

嚇鬼呀，唔信你哋敢開槍啦

一國兩制？ 俾埋國際睇下啦 笑

咁又點？聽日照出，宜家全世界都睇住你香港發生緊咩事，我撚唔信和平遊行佢地阿薑出解放軍。

屌佢老母臭閪揸住架坦克聽日都要去架啦

如果解放共 射殺一個人 香港會得到好多國家支持

準備3戰啦 dllm

第二個預我

屌柒番和理非班左膠先

講得啱

驚hi咩，買定啲西洋奶粉傍身，必要時向遠處擲咪得，一窩蜂咁湧晒去啦，仲得鬼閒鎮壓你

淆佢老母閪，照去

收到風和理非新移民黎

唔撚係呀

入定老解再返炒

最新消息：鄺仔/記者去緊

你地有冇聽過香港人會用＂長官＂呢個詞語？

第三個

成撚日都要操架啦..專登依家出黎嚇下香港人

呢啲是咪香港公安？

驚閪咩

請問係解放軍？係解放軍又點？佢夠膽做野開槍，我相信後果仲嚴重，示威隨時漫延到大陸

雖然係咁講，但香港義士一個都不能少

可唔可以唔好侮辱啲豬
利申：vegan

記住聽日一定係和理非
唔好衝！

一出=攬炒

小心為上一定要
但唔可以恐懼

sorry借一借個位黎

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

Post比記者

未撚驚過

問題好多on9信，由其果班唔理政治但會去遊行果班中年人

鄧小平講過殺他200個，保國家20年安定。
而且有陰謀論講過，中國貿易戰點樣都拆唔掂，所以想鎖國。

中聯辦剛出左聲明話支持"警隊"
各位點都要小心 唔好硬碰 唔好玩命
修例只係一時 但真正既持久戰要有你有我

更正 係港澳辦

佢哋未必咁
特朗普講明解放軍出手
美國就會有行動

寧為血醬，不為瓦全

早幾日班撚樣終於肯換番制服

菠蘿山個軍營果啲解放軍都係咁坐

係咪堅 係堅快d同外國講 唔係今次死得人多

香港關係法

扮Q曬野，橫掂都係出黎嚇，出埋坦克個個鐘行一次啦，會衝既人唔怕你，唔衝既人當睇戲、影張相咋。

支那豬待遇係咁上下

水貨客Shopping 買奶粉

未落坦克

又扮鳩晒野等人影相嚇鳩人唔出黎
616照出黎
我就唔撚信夠薑出解放軍
一出全世界咩國家都有藉口出兵解救香港, 救下救下到時又有藉口八國聯軍北上分食中國

打囉
反正過咗條例都係死

64坦克

靠嚇咩支那豬

選民登記，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

大我呀？我唔撚驚

黎吖，等你好耐
一齊死好過比你班仆街慢慢玩死
到時你地死番大陸食草啦！

完咗遊行就算啦唔好又留夜隻抽, 唔夠抽架,你睇下隻警犬回應一句：當時情況合情合理就交代咗㗎啦, 陣間被解放軍射爆頭真係冇仇報㗎, 中央一句維穩你冇野好做㗎, 班友痴線㗎 命仔要緊,相信再次百萬遊已經好撚大壓力 夠共柒出國際啦賣身不賣命

你識出老解
我地都識出皇牌
毛語錄 習近平等一眾領導頭像

開心浩園餐先啱

黎掃奶粉呀

我叫埋耶穌, 佛祖 啦

解放軍又點 唔會阻到我地

可能趕住去摺被

連登仔日日打幾架飛機
會怕個幾個工兵？

郭文贵爆料 香港即将出大事 大批武警官兵已到达香港 秘密驻扎某处 林郑月娥将绕弯力推逃犯条例 中共即将开始血腥镇压 抗意者

溫和建制，商人 聽日唔會出

聽日仲走出來果班 殺哂香港就可以穩家30年

係咪諗住屠城？

出下黎就落下馬威，咪又係人一個

唔係掛

似真
呢d圖以前未睇過

岩岩係淺水灣見到一架解放軍車去緊海洋公園方向

老解又點

製造恐慌？

鄧小平都話要五十年不變。
誰怕誰？

印中國國旗 夠膽就射穿佢

喺, 所以根本唔使驚佢哋.
就係怕佢哋唔出手. 佢哋一出手. 香港一日內由港共殖民地, 變美國第51個洲.

六四又嚟喇

又想製造恐慌

this way，Sir

我哋王牌係香港關係法+美軍第7艦隊.

仲推緊條 fake news

不過就算係真，都冇人敢欄解放軍啦，佢講就易。

夠膽就出中共軍
一定紅過六四
Xixi 你想G20比人搞後面就出啦笨柒

咁佢就計錯數了.
未哂到1/10人. 頭上已經一堆戰斧射落來.

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

班老解提早去玩夏水禮

郭文貴其實有咩係講中過

最好殺哂我地

重演64

講真，我好驚死，但更驚活在big brother is watching you嘅世界

9完了，如無意外

范冰冰

黎啦
過到既話我都唔想生活係呢個香港
反正移唔到民
為守護香港而死係我既光榮

郭文貴爆料令多人狼狽 官方反擊無力

都中過幾多

解放軍
好撚驚

鄧小平都死9咗

Who fuckin cares him？

佢地返上去定咩先

焦土第一步

快啲撞車撞到佢地冚家剷喇

好明顯有解放軍扮警察

依家係修改
仲辣過取消

講緊幾車老解對百幾萬人 就算冇武器都冇用啦

*有

職業軍人 三十萬

我都係咁認為

大西北都見到解放軍坐住架車兜風...
是咪正常...冇吹水

唔好搞亂次序
前提係要有平民被鎮壓
邊個衝過去做玉碎
唔係冇成本架呢單野

快啦屌你老母

老解 收皮啦

老解日光日白車人入去？
準備換返套蓄籠

洗乜驚 個個都黎

唔該預埋我 寧死不屈 以死明志！

各位手足聽日見

夠疆就開槍打撚死人 美國佬實唔放過你

未撚驚過呀自由閪

以為做多次64香港人會驚唔再搞事

共產黨就係想靠嚇
你試下叫班解放軍出黎
乜都唔使做未開槍都五百萬人暴動
而且咁即係同世界文明國家宣戰
佢仲以為熄燈就無人知？
佢仲以為有得封鎖消息？
一齊就殺撚曬全部遊行既人咁就封到人把口啦
收皮啦共產黨

最多咪死

全港網絡斷網,香港人即散啦

放心,我哋唔會死哂. 美國一直留意住形勢.
第7艦隊會趕過來救我哋. 美領入面都有海軍陸戰隊精銳駐守.
有乜事, 即衝去美領.
會好快由64 > WW3. 呢場仗第一個戰場係HK同廣東省.

真係出解放軍？

我覺得佢地似係派多d人守撚住中環軍營

杯弓蛇影
但心態都要做最壞打算既

應該係出中環買奶粉

美乜撚野屬呀屌
講撚左好多次自己香港自己救，美美美
美係因為想靠國際輿論俾壓力同mon住咋
白癡！出少句聲當幫忙啦美美美

Agger 美你老母

你都弱智
佢憑乜野斷網？
而家全部網絡商都国營架？
Not yet !
佢又試下斷埋班外國記者個網囉
你用下腦啦
仲係三十年前咩
而且散左又點呀？
只要佢一出解放軍乜都唔做做
實有外國介入

最驚你唔打，全世界睇住

想擺下馬威？
返去摺被啦

其實解放軍戰力勁過黑警好多?
成日覺得佢地除左套衫都係一條支那仔而已

唔係咩好唔好大
而係出老解就即係隨時開槍，實彈嗰種

勁在佢哋有的武裝, 軍隊始終係軍隊.
講火力, 狗點都係比唔上正規軍.
論戰術, 更差天共地.

撚驚啊？
照出 你有幾多兵？
100兵對一百萬人

Pish

屌痴撚線

老解都出埋

晒馬

速龍走啦

有種一槍打撚死我 美國同我出手 dllm

不嬲都有架拉

邊對得住解放之名吖
自己都被資本主義束縛緊

你出先算啦屌 又白色恐怖
真係出既話美國講到明好大機會取消關係法

隔離係軍營
有解放軍有咩出奇

所以都係打機咁 有課金就有勁裝 其實個人本身都係廢物一個

wtf

我地好撚驚呀dllm
黎啦

證明北京堅驚有顏色革命,今次遊行意義不同以往鳩行,有震懾作用.

解放軍唔會選擇呢個moment公開出黎 比個理由美國入完成修改美國-香港關係法
就算出都係用另一個方式出黎 最近流傳着港警制服？
總之明天前線人員務盡可能必做好安全措施

連登仔準備為港捐軀啦。

係就好呀 一出老解 香港可以解放

wtf
姐係堅

直情好似啲運豬車咁

癡線...呢度仲係咪香港嚟?

駐軍不干預香港地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和災害救援。駐軍人員除了需要遵守《香港基本法》、《駐軍法》等全國性法律外，亦必須遵守《香港法例》。
老解出龍和道買奶粉

D煙霧彈用哂,要用中國貨?
會唔會未用先爆

所以我唔明啲人驚乜

可以咁樣講, 扣除裝備, 軍人/速龍, 都只係強壯D, 大隻D, 有受過格鬥, 心理訓練的人.

【本報訊】大批反對修訂《逃犯條例》的示威者昨午發難衝擊警方防線，在金鐘與警方爆發多場衝突，警方多次向示威者施放催淚彈，煙霧瀰漫，示威者四散至中環、灣仔一帶。

催淚彈濃煙曾飄至軍營一帶

而值得留意的是，昨午四時三十分左右，本報記者直擊解放軍駐港部隊中環軍營內，有解放軍駐港部隊人員戴上防毒面罩；同一時間，大批示威者於中環軍營附近的添華道與警方對峙，濃煙曾飄散到中環軍營一帶，未知現場有否示威者目睹駐軍於軍營內的一舉一動。

夠膽就黎料 屌你老母 搵幾架車坐10幾個解放軍扮晒嘢

越嚇鬼越要出黎

一齊遊行？歡迎歡迎

今日7婆個記者會咁嬲吊
係咪想聽日搞大獲野？

夠膽出解放軍幫手 美國即刻制裁你

仲有30萬左右著左警察衫既解放軍

佢地係軍營大把時間，要學廣東話唔難。但有一條片，係佢地冇 show no. 俾議員問，佢露餡話要問"長官"。

共匪最鍾意用呢招凶鳩香港人
大事大非拎隊兵出尼話你知我渣住你春袋

我真係好撚驚呀, 你呢? .gif

出親支那軍
國際重唔襯今次收中共皮
再現8國聯軍不是夢

反正支那都冇曬出口

假有炒車 分化撚

維持政權

只要解放軍一介入就可直接向外國勢力求救,全世界都大條道理制裁中國.習近平肯定GG.

太陽好曬，我要買遮陽帽

大家有冇好提議俾我去遊行呀？

香港會唔會成為第3次世界大戰既導火線

btw 616照出，夠膽你就屠城

over my dead body

啱啦啱啦 快撚啲打死我地 夠薑你就

更加要去

都2019年 仲有人用運貨物嘅標準去運人

聽日更加要出

係咪嚇鳩人 等啲人驚 聽日少一半人去啊

仆街 有少少淆底

拿, 香港人要名留歷史的話, 就要睇呢次啦

嚇鬼呀暫你老母

青史留名睇今鋪 夠薑咪打撚死我

我真係好撚驚
見到咁我更加要出去保護啲女人細路！

教香港人摺被

真係要出老解今日林鄭就唔駛跪低啦

分分鐘都係蓄龍果批人 612見過啦

驚撚到就賴屎

共產黨殺到

啲老解落車起街度巡邏先驚, 呢啲只不過係換更

洗撚常識咩
識得對自己百姓開槍就夠啦

64

如果鎮壓無武器既平民
其實呢D已經夠做

唔好傻啦
大陸人咁憎香港人, 見到解放軍殺香港人, 一定拍哂手掌啦

反而是 美國, 歐洲, 日本, 借機出兵打中共就真

好打撚死哂我地啲後生留返班廢老同埋新移民鬥長命，即刻冇哂生產力，直變香港省

依加周圍都開live 全世界即時睇住
習維尼唔敢咁做

小學生⋯⋯

其實佢講既野, 唔小都係大包圍

例如, 佢話呢兩個月, 美國會換領事
但原來 美國領事每3年就換一次(剛好是今年) , 多數都是6月7日換

其實只要一開槍, D示威者 即刻會四散逃走
唔通 你認為百幾萬香港人 會好似ISIS咁, 唔怕死衝上去??

不過當然解放軍最怕不是香港示威者, 而是美國/國際社會有借口出兵介入

呢個世界是計軍備, 唔係計戰力

計軍備
其實 菲律賓軍隊 都勁過香港警察

軍隊 最起碼 有戰機, 有武裝直昇機,有坦克
警察呢??

美媒：中共武警已便裝抵港 裝甲車集結港珠澳大橋

唔淆 認真
有本事開槍 反正想死好耐
做人基本上冇咩好留念

哩個真 唔怕死 哩幾年香港各樣野令到市民好絕望 為生存而生存
衰D講真係想佢開槍 短痛換來未來更好既香港

派解放軍好呀，你睇下 G20 點解釋

雖然你地好消極 但我好Respect
同你地諗法接近 但我想睇埋贏果刻先死

幾年前可能會驚
今日見證住冇武器都俾你散彈槍瞄頭
已經唔撚識驚 企得出黎預左俾你打死

一部車坐大概30-40人。
百幾人應該唔會企係警察嗰邊。

應該係攞嚟滲透落去和平遊行嗰啲人入面，製造混亂同俾人入嘅藉口。

大家小心。

封鎖網絡咪得
叫天不應叫地不聞

1. 香港本身都有解放軍
2. 揸開車都應該知，呢啲軍車成日見

真心小題大造 兇鳩人唔出黎？

出解狗=取消香港關係法

唔會出動嘅，推測：

1.駐港老解怕有進一步行動，要求增援
2.當日打人嗰啲速龍真係老解嚟，而家唔會再出咪返去囉

mango01 好似係content farm

在下白泥見過，新田公路也見過。不要自己嚇自己，明天見

佢就算啦, 但燒山個仆街

認真嘅男人係最帥

記得準備好長開電話直播又好，拍片上載都好

出解放軍佢就唔駛今日講野，解放軍亦唔係佢有權出

一定照出，你敢射就證明你仆街

咪出埋呢啲凶9我地
香港人再唔企出黎
遲早一街公安解放軍

赤柱軍營都有出動

最驚你唔出動渣 柒頭

所以見到手機冇訊號記得退

金鐘好似不嬲都有解放軍 軍營

推 大家tmr萬事小心

正義道軍管

出係照出, 但係大家要都小心人身安全, 千祈唔好掉以輕心

希望大家幫手推

[急!!] 點解無人講612龍匯道，黑警違法清場一事野新聞無播出嚟

可能輪換姐，月底G20冇乜可能落自己面

9成係扮速龍然後又可以暴力打香港人

一車車支那豬
最近豬瘟 係咪應該全部送去人道

如果條例修定左，我寧願死，起碼聽日出嚟都可以死得光彩啲

唔好啊傻L咗？

你慌佢會出咩，出解放軍班建制驚過你

要打嘅打我先爛名一條未驚過

爛命一條未驚過

嚇鬼呀屌你老母

原本聽日好多野唔係好想出
既然出解放軍嚇9我地，我一定出，屌你老母

要徹回，要徹回，暫緩即係遲d會重重新新推出

好多小朋友
派緊傳單，冒住比黑警捉嘅風險，好感動。
星期日一定會出!!!!!!!!!!!!!

重有被黑警拉左D義士, 唔出對佢地唔住, 為他們討回公道, 明明和平示威! D官都話係衝突~唔係暴動!!!!

我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
被人拉左D義仕點算?????

解放軍？
最好出坦克呀屌佢老母

係真的就更加要出

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采 血染的風采

超載 拉得

點解咁傻以為美國真係為左香港去打仗。。。

美國當然唔係真係為佐乜野自由民主去出手啦.
佢喺香港本身的巨大利益+85000名美國公民安危先係主要理由. 俾你無端端有85000個人質喺支共手俾得了.
而且呢幾日觀察美國的反應, 似乎佢在香港的利益唔止台面上show 出來的咁少.
但林鄭+習總2個蠢蛋, 再俾佐個師出有名的理由美國.
支共混解放軍/武警入警隊協助鎮壓示威者一個唔小心俾美國斷正的話, 仲會馬上有動作呀.

總以一句勸支共: Don't try it. 先回應番示威者的訴求滅佐呢個火先仲可以吊下命. 唔係越燒越大. 最後total lost. 而家香港人, 已經被逼到攬住支共港共一齊死都冇所謂.

特朗普話相信香港和內地能解決修例分歧
你講緊嘅反應係個bill？
而家擺上去傾，傾唔傾得成都未知
game theory, 靠嚇

大家咁話啦. 兩條痴線友(習, Trump)玩鬥大.
但習好似2仔底喎, trump就一定係同花順啦.
仲有, trump 都唔係第1日撚9 his best friend 啦.

支那坦克呢？
死撚唒去邊？定係呢堆用黎屌黑警？

大家要冷靜 唔好比大陸有位入 有侵侵助攻 企定定食花生就得
最緊要守住香港

係咪嚟，死咗我最多當刷首抽，大個再返香港再打過

0:13

可以為美軍引路

Fact check jor?

趁機獨立啦
仲美屬香港

到果陣再講啦.
美屬香港直接屬於美國, 抵擋再赤化比獨立成國容易.
而家香港人, 個人認為唔夠定力抵擋利誘.

好驚好似垃圾英國佬咁有著數就賣港
不過逐步建立係好啲既

去幫克警摺被啫

其實之前去赤柱睇個個乜Q犀牛石都見過呢D車

蝗軍咋

留得青山在各位
緊記不被捕不受傷

Just kill us all

我同你講我未撚驚過，夠姜嘅就一槍打撚死我

屯門下白泥大把

香港的地理位置太好，本來就係美國的間諜基地
冇左個橋頭堡，間接會冇哂所有人脈網絡

美國領事館下面個軍情部應該好忙下

肯定美屬香港
你依家獨立屌個話事，咪又係班垃圾官

裡面應該係軍佬，如果打人好恨

如果香港有事，689，淋病，梁君彥，鼠工，李慧琼，同班狗奴才⋯⋯應該要負責找數